IQ100以上入嚟

HJKMNPUWDFTV
我估無人知到點解

負皮我啦

五頁開估

真係無人知？

冇字母重覆

he

just

kidding

iloqrstvxyz
abc e ghijklmnopqrsu wxyz

GILOT VCESU

DFHJKMNPTUVW
Cegilos

Wrong

錯

Are u kidding me?錯了

........👍🏻
外星文？

比個方向黎

如果我答你錯了 but nice try

HJKMNPUWDFTV
睇落去 呢段字母係照住字母排列寫嘅
係無啦啦W之後跳返去由D開始

懶叻咁比負皮

HJKMNPUWDFTV
ILOVEU
唔係上面呢個咩

我都推到i love u
唔係的話字母順序邊有咁靚

所以話你IQ100以上入嚟囉

錯左就話人出冊？

HIJKLMNOPUVWDEFTUV

唔係咁簡單架

諗到新答案未呀

你個答案咪撚7過呢個

樓主係咪想我地轉返做中文 「我愛你」

算啦咪死頂啦 好柒嫁

ILOVEU = 樓主名
樓主會員篇號=106850

樓主我們明白了
任務小心

係啊 我死頂啊 你個弱智iq冇100衝出嚟柒

真係iq高 睇嘢會睇得清楚d

你有思覺失調？

唔怪得之叫奸奸

食藥啦

點解可以咁條友可以咁on9
扮係我 睇嚟佢iq真係50
會唔會咁on9自爆自己係樓主

奸奸有用逗號
樓主冇用

樓主iq幾多?

push

我想睇樓主點解釋

留名, 等睇樓豬開估

唔好推啦 你地要比多D時間樓主諗個新答案出黎

呢排咁多人諗埋啲自己先會解到既答案
就算比人估中都話你錯
覺得質素開始急劇下降

24 AqziT 42 挑機，要搵規律

好撚醒啊
On9仔

睇番標題同內容
你會發現唔係咁簡單
其實英文字係誤導你地班自以為是既港豬

真係咁易就唔會叫 IQ100以上既入嚟
你班豬 以為自己好醒
如果淨係叫你地解英文字 個標題就唔會係IQ100以上入嚟啦

可能我講答案個陣就話我弱智又乜咁
只係我個答案同你有出入 你接受唔到
就要屌9我 或者係你覺得自己IQ有100 但答案同我唔同 又接受唔到
但係事實上係你地諗得太簡單同太膚淺

希望IQ有100既 唔好咁快講答案
等班豬繼續up

話5頁開估
只係加速你班豬係到自high咋

講嘢又話推
唔出聲又話我潛水
講撚哂
你果然智商有100

多謝幫推thanks

你有d見地喎

潛哂水？

1

21

132637

Pish

快啲睇完你答案再屌鳩你

Push

智商100+嘅答案會點

好心急

究竟答案會有幾柒

差十三個comment就五頁

推

負皮左

繼續推啦 成班港豬

應該有人知道左答案 所以唔出聲了
你班港豬繼續話比人知自己係幾蠢

呢類test一向唔止一個答案
咁大家出左個解釋得到既答案
樓主又唔使屌人既

留名睇樓主個答案有幾高章

cow

窄腳牛

lm等睇答案

五頁啦

樓主全家死

你好似知道d嘢喎

自以為是既答案 佢地以為自己好醒
咁易就唔會IQ100入嚟啦

都話5頁係加速顯示你地有多低能
樓上d人一早唔出聲 你就知佢地已經知答案啦

ON 9 仔 連有幾多個 7 都數唔到
仲學人講 IQ 100 以上

如果係咁, 你應該唔好入嚟啦

你數到你話我知

答案呢

THIFS
你估下先，呢個好簡單

樓主，我們到了

睇上面我講乜啦 你係到顯示緊你幾蠢

on9黎講樓主都算極品

小學生?

算啦 港豬 接受唔到 就要屌

幼稚園

？

5頁開估？

做埋功課先上網啦 你呀媽點教你㗎

睇番上面啦

IQ 200 留名